啱啱坐緊地鐵，有個廢老逼我讓座。。。

話說啱啱收工，攰到就暈低，快快手上地鐵返屋啦。一入到去，即刻見到個空位，我二話不說，雙腳快速擺動，將同座位短短四個身位既距離迅間拉近。就係我坐咗落去之後。。。

廢老： 我：

「㗩！」

有個廢老企咗係我面前，用一幅死人嘴臉望住我

我見狀馬上閉合雙眼，裝作低頭休息

「㗩！」

怎料到個廢老竟然係都唔放過我，繼續試圖用呢啲死人聲音騷擾我

我終於按捺不住

「喂，伯伯，你㗩夠未啊？好嘈啊！」

我對他呼喝道，在車箱中所有的目光都轉移到我和廢老身上

「喂，後生仔，你都唔知訂既，叫你讓個位嚟坐啊！」

廢老馬上反擊

我冷笑一聲，說

「啱啱放工好攰啊，不了！」

我絲毫不動，完全沒有打算讓坐

「哇，睇下依家啲後生仔啦，都唔識尊重老人家」

廢老竟然故意提高聲線，意圖吸引所有人的注意力，利用群眾的目光逼使我讓座

廢老果然高招。。。

我會繼續訓

條廢老的策略果然起到效果，車箱內既乘客開始有反應

「讓個位比老人家坐姐。。。咁都唔肯既。。。」

「咪係囉。。。呢啲後生仔真係唔要得。。。」

乘客們都紛紛低聲議論著

廢老嘴角一揚，明顯因爲自己既計謀成功而得意。

「哼！讓位啦𡃁仔！」

廢老囂張的對著我說

「哈哈哈哈！！！！」

我突然仰頭大笑

搭輕鐡試過兩次
應該係同一個阿伯黎
佢直接拍醒我叫我讓
第一次我求其喺公事包攞張醫院假紙話我都係傷殘叫佢過關愛座
第二次直接指佢過關愛座講都廢撚事
兩次都知衰自己行開冇你呢個咁頂癮

唔讓啦梗係，兩蚊搭地鐵仲想點
後生仔比咁貴車費
位都冇得坐

我唔好彩囉

哈哈哈哈哈！
阿伯你太天真喇，其實我係跛㗎

哈哈哈哈哈！

完！

「想我讓座？？？慳啲啦！」

我狂妄地對指著著廢老說

眾人都被我的怪異舉指所嚇到，連廢老都為之一驚

「你。。。你起身呀！」

廢物為了面子，已經不顧儀態，佢試圖直接拉住我既衣袖，把我從座位上拉下來

但是

我！穩！如！泰！山！

廢老明顯被自己的笨拙舉動弄得一臉尷尬，連臉面都漸漸開始出現通紅

「哈哈哈哈！」

「你拉得郁我咪比你坐囉！」

我神色自若地坐在座位上，對著廢老嘲笑道。

車箱內氣氛異常奇怪。。。

就在僵持不下的情況下，異變突起

廢老拉扯著我的右手傳來一股陰勁，我一時大意，整個人被拉出座位外，在失去平衡下更不小心絆倒在地上。

我目光驚訝的看著廢老

他。。。會功夫嗎？

「哼！」

廢老一臉不屑的望著我，緩緩的坐了在我的座位上。

我怎麼也料不到，一個厚顏無恥的廢老，竟然是個會功夫的老人。。。這下我也是以貌取人了。

要說最驚訝的，車箱內一群乘客更是目瞪口呆，一個看似弱不禁風的老人，上一秒被人羞辱著，下一秒卻是輕鬆的將人擊到。

我坐在地上，還在慢慢消化著這突如其來的狀況

其實你比我地討論仲好過你係到作故仔

屌你 家下騙徒手法層出不窮 最撚憎小說

太羞人了，我竟然被人個廢老擊到在地上，強忍住羞恥心，我用公司包擋住自己的臉，眼框中的淚水洶湧而出，太可惡啦！！！

我緩緩的從地上站起來，無視著他人的目光，走到車箱的閘門前，只求下一個站快點到來，好讓我離開這個地方，我實在太丟人了。。。

從閘門的倒影中，看著自己一臉淚痕和不堪的面容，我實在是很痛心。經過一整天疲累的工作，不單在公司被老闆三翻四次的辱罵，連放工後都要被廢老羞辱，我的人生。。。太差勁了

碌撚上左癈老身

新文G持 留名睇佢比廢老屌

然後，我上連登出post，等大家笑多次，完

真係真人真事，唔係故嚟 我之後就敗走咗

有無諗過個阿伯其實係賓周仔

屌 還我賓周仔

賓周仔修行緊

中伏 冇睇名

繼續

完左啦？